開夠劉細良分化post未

成班鬼
dllm分化撚

我淨係知道，邊個可以幫中共拆掂呢壇嘢，邊個就係對中共有恩！
以後好處多到你唔信！完！！

佢係紅媒集火對象
點少得連登

推

老實講
我從來冇聽過佢個名
新聞都冇出現過佢
我連佢咩樣都唔知

大公文匯你無睇都唔出奇